Donald Trump首次開火狂插WHO！

CHO

push

順手射埋think about that 個tweet落唔小心信左who咪得

真係到到都見到你

今於終於唔係撚狗, 直接屌

上twitter!!!

正想開post

快d上去幫拖推走d 左膠post

blew it
英文都係咁既咩

幫手推多2下摩斯店長唔該你

pish

見你做好事 unblock 你

Oh say can you see

大家快like加retweet

邊個負評

依家先開火太遲美國有本地爆發既時候已經應該即刻屌
美國疫情既責任已經比人spin哂去侵到 依家佢再屌WHO就好似佢推緊責任咁

正

推

咪spin返落WHO 一樣啫其實

叫我徒弟仔

trump trump

同意
不過遲到好過無到

有排BIN

又撚狗

平心而論 侵係處理得差

一二月中國已經爆到扑街 佢就佛系

只能說自食惡果

佢真係等下台啦

老實佢真係一早封咗支那，但係太低估支那人嘅滲透力

trump 想推得就推，有gutsy 一早自己判斷封關

好多左膠

爹侵娘侵…

佢晨早封左支那關喎

係時候要問鐵扇公主借扇一用

封支那關時又比人屌racist

火已潑

啲comment 真係
碌咁耐先見到一兩個屌支那
有一個仲話係你，唔係支那搞出黎

啲comment
就算我唔係美國人
都睇到眼火爆

其實佢條問題都值得諗 點解美國俾最多錢 但就聽哂中國話
有可能美國係俾哂全個WHO 中國就剩係俾錢D 管理層

黑鬼德you're fired!!

侵侵一定要連任呀

who 3大罪
唔叫人戴口罩
唔叫人封中國關
遲遲唔肯宣佈大流行

liked

幫推

加啲火水上去

S

整個歐美世界都佛系, 佢反而係做多左一樣野果個, 得佢有封關
同台灣比佢就係廢, 但以歐美國家嘅標準, 佢只係正常發揮

入去吹吹風

入去幫拖屌who
叫埋台仔

浪費機會，錯失機會

好

up

A

即係去侵侵Twitter留言support先

希望佢可以同各國leader聯手追究who責任

屌柒垃圾CHO啦...
害到全世界雞毛鴨血

成個歐洲冇睇清楚中共
之後全部仆街

大家識做

打九支那

算啦美國左膠當道
逢Trump必反

最大失誤係應做嘢時仲卦住同中國鬥嘴

Who係抵屌
但你自己都搞唔掂美國啲疫情
咪一鳩樣

咪乜都左膠左膠咁解釋
乜都單一化

support

同歐盟台灣起個新WHO啦
呢個WHO真係鳩到暈

美國總統英文差過你

trump trump 既英文用字真係好簡單，好實用

Z

唔怪得佢地
Trump今次啲防疫都做得好撚差
見到中共啲假新聞打飛機自然就覺得隔離飯香
當然呢班人仲係民智未開

gogogo

美國好似比緊2x%既錢
大家去twitter叫佢stop funding WHO
等大陸自己鎊水養

吹風

好多印度盟友快啲入去幫拖

我就係唔識點解。。。

係差我都覺得係
啲留言係到讚支那真係完全唔理解
對支那開返關真係好荒謬

定係我哋唔明白西方人諗乜

Twitter 要人

本身美國人自己都好多垃圾啦
話左封城大把人繼續開party
又有人奶厠板

識啲白人美國fd喺facebook出status屌trump

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔止美國人
好多西方人都係

五毛？

直接解散WHO 啦

推呀！～

推
retweet like comment

我屌你老味真係

已經叫哂所有我嘅外國朋友入去幫拖

It’s too late
馬拉狗話主收你

retweet

馬拉
唔知佢中左既話佢個主子政府救佢定救真馬拉人先

你睇ENGLISH 面對KOREAN FISH呢D 咁既對手都可以只係WIN 57%

條魚都有38%...

你就知...

自由得來從不易, 反艇耗時日嫌多

希望無理既助攻真的可以帶來真正既美好與自由..

些牙出去先

死咁多平民,係唔係應該捉晒包括譚德塞在內嘅全體WHO人員去軍事法庭審啊? 一但證明有人貪腐而故意亂UP,應即刻問吊

老人癡呆發作

finally ...
等過兩日國會又做野

根本侵TWEET就係左膠圍爐基地
圍烅丁到出血
係咁not my president, trump virus, vote him out, racist
中間都有好多五毛同attention seeker

果時2.1 高J 左Aytu
不斷溝終於今日賺少少賣走佢

幫手反擊
我覺得可以扮下美國人回應，反而下下都表明自己係香港人可能會令左膠更加反感

侵根本搵野賴
一早都知who係垃圾架啦

1. 支共 & WHO 隱瞞
2. 美國防疫不力
點解你覺得1. 同 2. 係無關係
唔係話侵做得好好 但1.一定會影響到2.

#COVIDIOT

無問題

一樣封左中國關 但比左膠屌岐視
呢家爆 又屌侵侵唔做野

左邊

retweet tag
#fireTedrosAdhanom

推推推

Facebook同一個content又好多鬼佬撐侵係咪左膠多數用twitter?

True

多讀書

中國一隱瞞其他國家少左幾多時間防備？

神咁

成10萬LIKE

美國56k lag 機咁

俾人恰到上心口喇

之前有人講過話facebook比較多成熟/年紀大既人用
而twitter多18,22既後生仔用

第一個reply就係NBC奶共記者話佢講大話
唉 左膠fake news記者害夠國未？

乜有可能直頭係喇

都快過歐洲好多嘅
算係有線寬頻個level啦

作為美國總統，你信支那多過信自己既情報人員已經抵死，除左封支那之外仲做過乜?

左膠當道

blame the victim

又一件空頭account

重組新UN 同WHO啦

真。鷹眼

trump 快D整走個黑鬼啦

好多一毛轉移焦點

發現得太遲

Fortunately I rejected their advice on keeping our borders open to China early on

Push

閣下智障發作

大統領の顏藝

I really blew it when I turned down that job offer, didn't I?

d左膠阻9住

宜家黎懶屎懶屁缷膊

Kawaii

大家快啲一齊去twitter幫手啦 trump畀人屌得好甘

你又唔好笑佢
當時根據WHO，即係中國啲假數據，隻病毒真係垃圾過感冒
歐美齊齊中伏，係我地同台灣完全唔信中共先無事

見到佢咁精神都有種恩惠

唔識英文，有冇廣東話版翻譯

大把本土真美國人反trump

WHO。 真的很棒。 由於某些原因，資金主要來自美國，但以中國為中心。 我們將給它一個好的外觀。 幸運的是，我拒絕了他們關於早日對中國開放邊界的建議。 他們為什麼給我們這麼錯誤的建議？

好撚多白左垃圾同支共三毛上去攻擊佢

真係見識到咩叫為反而反

講真，邊怪得trump
D鬼佬日日係到笑9人just a flu
仲係咁引用WHO China 數據話無事
Trump封一封中國都畀人屌鬼啦

問心個句，台灣人香港人成個東亞一早提左班白鬼，但班鬼佬，右翼嘅就話係Asian virus，左翼就話你班友殖民帝國主義支持者，一齊歧視你班Asian

Trump 已經算係最早做野個位

輸打贏要

侵侵一早唔應該信曱甴平啦

解散CHO la 等雜種攬鳩住痰得菜打飛機啦 垃圾組織

幫拖出聲啊各位

先射俾who，再射中共data同流感差唔多姐
十四億人得80000人感染死3000人
驚條撚咩！！！

全力進攻國際線

好多時睇英文唔洗點理字面上既意思
中文有時d verb都亂咁用

吹撚爆咗
做錯咗嘢咁解

Trump trump is on fire

我哋要令到呢種聲音變成主流

反侵派好撚癲

真心，隻力架一早封疫埠支那同東南亞地方，以家已經搞撚掂啦

死黑鬼收支那錢害死咁多條人命，一定要負責

上面個句我第一眼都係咁諗

Who are you working for , China ?

WHO, are you working for CHINA ?

Pishhhh

終於醒覺

屌爆WHO

真本土既美國人 留言係屌trump多

譚德塞係咪準備上國際法庭？

oh say can you see

去留言講譚塞菜受賄，要求CIA查下佢銀行帳號

所以都無辦法
一方面等D鬼佬試下真正奶野既滋味
另一方面都要令佢地知病毒係支那傳入黎

下面嘅留言左膠真係好煩

一定要幫手

一開始話封關係無用

美國都有美豬

建議大家Twitter trending set 做美國方便打肺炎文宣，班白左真心傻

終於出口術

有twitter嘅抽水

C.H.O

你無撚野呀？
指出肺炎來自中國係全世都要做的，呢D叫鬥嘴？

佢最錯係開頭信習近平同世衛既數字

直接屌

做乜鳩 條友不嬲方堂鏡

反而覺得侵侵最勁係同巴西個總統接觸過都無事
天佑trump 爺

其實唔駛理侵侵有冇做錯過決定
唔關我地事
有人大大力插支共串通WHO隱瞞疫情
我地加把口屌埋一份就得
亦唔駛幫侵侵辯解
視線要集中係支共度

coz they want to fuck you up. that's why.

未瞓嘅全部online個Twitter

仆街喇 而家班白人左膠見到trump屌who 肯定會盲撐 who

啱啦~屌能爆佢十下十下奶共

不嬲有50%

大力push
入面好多左膠加五毛
而家太少手足twitter線唔夠揪呀

入去幫拖啦！而家唔幫手鬧醒啲左膠等幾時？！

不嬲「油水」同「經費」都唔同
中國模式既使費

樓下d人屌撚到Trump傻 睇嚟Biden要上位了

Trump twitter長期好多bot洗佢

歐美左膠點先會醒？佢地當呢啲被滲透嘅機構神咁拜

譚德塞咩國家嘅人

中共年年課金去呢d國家

點到佢唔幫

條條tweet都係架啦

Trump不嬲唔會信支共 冇乜關係
係成個國家上至政府下至人民都冇意識去防疫
到而家仲係叫人唔駛戴口罩

點解連登咁多弱智
（Show blocked user - 村民唔係咁諗）

仆街 睇到個樣有啲似蔣麗雲係咪要佩眼鏡

支那一有啲咩利好消息佢地就打哂飛機
Eg 送防疫物資俾其他國家（雖則全部鳩屎，但班white trash 會當睇唔到，吹奏中共）
同埋俾人叫Chinese virus 令到佢地覺得中國受緊racist, 對佢地有sympathy etc

我覺得同西方傳媒都有啲關係

我推左cls啦，大家快d幫手啦。

侵侵發火啦

美國肯認真收WHO先算,中共同WHO唔驚你屌最驚有真行動

帶頭承認台灣係國家咪得囉，不過你又唔敢。

唔洗理下面啲「人」

啲口罩變出嚟㗎？夠先得㗎
支那十一二月開始隱暪呢個點防？根本喺個時已經可能傳咗入去 之後封支那關仲要畀阻膠屌歧視

一月果陣成個武漢都封撚哂城喇...
買口罩買到美國喇
白痴傻侵仲係度鳩Fing fing咋
話人隱瞞疫情不如話自己on 99

就算點講 都轉移唔到侵侵延誤處理同輕視疫情導致美國死左幾千人的事一實

就係侵侵冇準備，現在先唔夠醫設備

樓主pin一pin叫人開twiiter戶口啦

USA USA

in trump we trust

岩岩侵話會hold起比who既錢
調查and see what happen
各位twitter戰友好波！

行動啦，發Twitter等如上連登開post，有撚用咩？
cut WHO funding, 威脅解散佢，出兵打柒支共

President Trump says the U.S. is putting a “very powerful hold” on money sent to the World Health Organization

侵侵好波

開鳩Wuhan Hygiene Office波啦

叫埋美國人聯署踢走黑奴

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Trump 是咪連登網友？

true🙄

意大利都好早封喎 而家全世界都話佢奶共

睇留言好心痛
直頭當武漢肺炎係Trump搞出離
希望呢班人去中國生活下 知道下自己有幾無知

啱喎

you did it vs you blew it

即係話世界搞禍件事

果真比著如果香港無反送同沙士既經驗

我覺得香港人都會信曬林奠條仆街

佢地只係低估左個病毒同中共既仆街遮

我無話錯
我意思原來都係咁用

選舉近了 而家屌咪又係屌比班選民睇

笑屎

㩒錯不推

鬥嘴同防疫可以同時做，但係Donald Trump淨卦住鬥嘴係事實。

導彈𣈴撚準北京未

親中
中國中心主義
上曬日本trends

佢講一句好過我哋講10000句

白人左膠話封中國關係Racism，因為一月美國已經有個案，封關無意思，林奠啲friend嚟

推，大家一齊入去做文宣啊

支那爆左幾耐呀
武漢封左幾耐呀
咁大件事幾個月都無預備
仲夠膽死之前講同流感差唔多
流感死左幾萬人添呀
我睇武肺係美國真係有機會死亡人數勁過流感

好多人鬧緊佢

啲comment d 左膠多撚到

大家繼續上twitter撥火

佢做得差大意 呢樣走唔甩
但佢指責who CCP Chinese virus又唔覺得有錯喎

隱瞞就緊架啦 侵侵第一日識中共？
弊在佢知道中共有隱瞞 佢都wfc
美國有冇做過啲咩防止個病係疾病爆發？
封下場所 關口
個個馬照跑 舞照跳 繼續開party
啲醫生見到病人中招 照叫人自己返屋企搞掂佢
鬼佬好撚自律？

美國係俾錢個組織

中共俾錢捧佢上位

其實除咗封關你expect佢可以做啲乜
做得好過曬歐洲國家都比人屌
Bot就算鳩數啦

次次D Comment都係大量反Trump
係民意 定被滲透

仲有戰時總統呢一招既

咁你企喺美國人立場睇
Trump 抗疫的確做得差
爆到九彩
啲人咪覺得佢推卸責任